我屌你老母咩死熱狗，今日邊條能樣編更？

凍到咁叫我去擺街站
傻能左？

做野啦7頭

抵啦

有咩不滿咪同皇上言井

你唔來陪我擺？

條刷頭會借啲倚扣工資

樓主返0900仲咁能多嗲 #4條撚樣返0600都未出聲

派膠子 返足六日派廁紙

你唔做大把做啦
咁撚多嗲

好波

你下下講出嚟 好多人會起到我底

咁你又唔好咁講 呢啲豬頭骨主要得我同派做

勁多熱血青年想擺街站

咪撚鳩up啦 你咁講完冇人想入行

就係要營造出多人嘅感覺先會多人join
皇上叫我哋每次擺街站都要唔同髮型同look
扮到好似好多熱民咁

呢張都係？

你条刷頭唔係持住大只 我開咗你年好內

想見工 有無詳情？

佢笠左即刻唔敢講野

更表係咪你編